女人搭地鐵分分鐘閪過d阿叔

由其係d中年女人, 成日死逼爛逼咁, 已經無位啦仲隔硬攝入去, 搞到對門關極都關唔到, 仲覺得無野最撚恐怖係明明係佢逼埋黎掂到我先, 之後仲要閪你面, 真係想叫佢地望下自己個樣先, 邊個想摸到佢啊, 自己企唔穩關人咩事姐.
PS, 岩岩先比肥婆個屎忽一野壓落黎, 家陣好想消毒

因為你係肥腸

係咪有位你唔撚行入去咋

仲有啲阿嬸係明明全車人都一齊落車，佢就死都要夾硬迫去前邊爭住快啲落車
好似趕住去死咁

仲有唔拎張八達通出黎
拎個閪袋喺閘機度磨半日都未撚入到閘呢

老左既港女

我已經無位啦
想轉身都唔得

有次有個大陸西用對波係咁磨我隻手
即刻大聲叫佢咪磨，廢時比佢屈非禮